香港屈迷喜獲甸尼球衣

邊位連登仔？

甸恩呢？

福特不了

條link入面有片，甸尼特登點名俾咗件球衣佢地

要著件狗衫上身

狗有樣睇

條女正到

扮撚哂少數

扣咩鬼頭，小農dna。
睇咁多球迷拎到球衣片，無邊個會扣頭，講thank you 咪夠。

惰獨特

日本人

上面d撚樣酸到

日狗都係奴性

明明係阿仙奴忠實粉絲

係撚日狗，香港阿迷嚟，冇幾耐前先去完酋長球場影結婚相

回應返樓上巴打表示日狗都會扣頭

真係著名阿狗黎 變左屈福特球迷，連阿狗球迷會個fb group都好似退埋

香港只識一個超die hard 金絲雀粉絲叫 XXL16

條撚樣應該就轉會架啦
隊波近十場廢到噴汁
依家跌返落下半板隨時要護級